港島區有冇咩適合一人的餐廳推介

如題
想自己一個慢慢食 坐得舒服

最好一人火鍋謝謝

喺西九4樓1庭同延伸庭旁聽緊嘅旁聽師/知道有朋友去咗做旁聽師嘅入一入嚟